約旦u23全隊

屌你老母冚家剷 又殺我半格 你老母臭閪

北韓班打靶仔都俾人入撚到 摺埋啦

贏半格仲想點

半格攞去餵狗啦唔撚要

派？

留馬會ac派一百

好過上次卡塔

呢隊撚樣咪撚再提 全隊斷腳空難死

炸完俾人追和 全隊空難唔該

U23班細蚊仔唔能識踢波

聽日入